有無人同我一樣，覺得星戰其實好撚無聊？

睇到第9集
一路睇一路覺得成個故仔、創作呢個故仔既人、呢個系列既FANS
全部都好撚中二病
嗰D乜撚野force, 戰鬥畫面, 全部柒柒地, 好鬼小學雞
角色之間既感情虛到仆街
成日想賣情懷, 包括嗰堆機械人
但真係sorry, 一d feel都無
淨係心諗你玩咗幾十年都係呢d野究竟悶唔撚悶？
某d位成日想懶高深咁, 但真心覺得低能
某d位成日想幽默下咁, 但又完全唔好笑
衰d講句, 人地MCU都高你幾皮

果把咁既濕鳩劍 由我老豆劈撚到我個仔都仲劈緊

有槍唔用就去用劍

我30幾年前同我阿爸睇皇帝點死

今日都仲係同個女睇皇帝點死

東亞啲人慢慢睇mcu囉 星戰呢邊愈少人睇愈好 唔使夾硬加啲野 迎合呢邊市場🤣🤣🤣

呢啲咪叫 saga 囉

So uncivilised

鐘意star trek 多啲

戲我冇睇，但係劇好高汁

集集女主角都唔露點

個個女主角都冇波露點都冇用

我覺得個個人都好似一樣咁 好難分啊

我覺得星戰好悶，未試過完整睇晒任何一集，無錯係任何一集

細個覺得前傳幾好睇
但人大左睇返星戰真係覺得好悶
試過有排失業睇返哂星戰同魔戒
都係鐘意中世紀多d
星戰睇到想訓....

如果加埋小熊維尼入去做大佬征服世界我就入場睇

一集都無睇過......

我想睇返以前果堆 舊共和國
DARTH BALE

根本係食老本係樓豬先俾錢睇

Star war clone war 唔錯，好過電影

打鬥好兒戲，格幾下劍就收皮

根本就係班中二病毒撚先鍾意睇

乜撚嘢force,on99

d 武士嘢咪又係抄鳩啲武俠小說

同EA D GAME一鳩樣
垃圾

睇個戲名都悶，佢拍到咁多套呢下好野，完全冇興趣

最搞較笑d激光慢撚過子彈,
d戰爭機器好高好大部, 但只靠支加強版激光槍射9人,
為整而整咁

你當以前香港鄭少秋個d武俠片咁睇就無違和感

其實即係鬼佬武俠 好似係

只係記得以前入過戲院睇前傳3 第一次睇戲睇到想返屋企 完全feel唔到有咩咁好睇 總之成個系列都好撚長氣

我都覺 但係mcu一樣好垃圾

鬼佬黃飛鴻 打極都有

係，d cg又柒，劇情又柒，音樂又柒，都唔知點解會紅

0興趣

幾廿年前嘅野。。。。

家族恩怨片黎

魔戒得舊個3套好睇
哈比人都好悶

黃飛鴻

小朋友片，同哈利果 o 的其實一樣，成套片招招招，又原力，基本同武俠片一樣練內功，跟住出一個絕世高手打壞人一樣，好柒。

硬科技， o 的野無咁膠

無波還無波，露點還露點，同七孔流血一樣道理

same

願原力與你同在

中間睇起又唔明做乜
開頭睇起又起晒格
後面睇又係悶到仆街

呢套野有無故事大鋼比我聽下算

Youtube 有人用一個鐘片整理哂8 集，不過蝗語

Original ep4-6 係用sci-fi包裝嘅男仔版fairy tale故事, 其實同白雪公主果啲王子勇者系列差唔多。

故事大概係咁：A long time ago, in a galaxy far far away... 有個叫天行者嘅鄉下仔出城，遇到超能力老師、飛仔戰友，手執傳說宇宙最強爸爸的激光劍、開戰機、救公主，滅黑暗帝王。
中間加插師徙、父子對戰、公主飛仔愛火花。
再加上一大班機械人、外星人嘅世界觀、當年超班嘅特別效果、props、john williams 嘅音樂。

Ep1, ep4-6 嘅making of 分分鐘好睇過電影本身。 7-9集除咗女主角五觀就冇乜值得討論了。

7－9簡直垃圾

一集都冇睇過

Baby yoda ho qq wor

星戰影射緊Chinazi 好似係

淨睇第三集，同i am your father 個集就夠

之前買左boxset睇1-6，一路睇一路訓

我係中坑，仲記得細個時睇第五集，心諗班友做乜鳩？ 拎住支光管扑黎扑去，慢、動作笨拙、又唔係打得好睇，之後睇第六集，未睇之前d人話黑皇帝好勁，點知到尾就咁被黑武士扔落深坑完結，又再心諗做乜鳩？勁？邊撚度勁？ 雖然之後電視有播過第四集New Hope，但都冇乜心機睇，唔知睇出個乜！反而第一至三覺得好少少，可能節奏快d，人物比較鮮明，仲有特技明顯好過四至六，雖然講上一代，但都有時代氣息好多，感覺真係睇緊科幻片，唔似四至六咁似幾十年前粵語長片！

講動作場面
前傳3集懶係型 其實柒柒地
d打擊感廢撚到
而正傳3集都係垃圾級睇完完全唔覺得黑武士有咩咁勁

每次經過商場自動門,
我都會發覺自己可以操縱原力

前傳三集叫做有尤達同黑帝於議事廳元祖級對決，以雜物互鬥念力，耍支光管都快好多，仲睇到少少氣勢，仲有最後Jedi被屠殺而帶出絕望與及無奈，可以同正傳第一集New Hope做到呼應，但正傳全部都係幾條友劈黎劈去，講到黑帝士有幾勁都係靠支光管，係叫做顏色(紅)唔同咁解，連型都唔講得，相比之下，我寧願睇X-Men系列，起碼變化豐富好多！

我剩係睇左前3套後3套， 玩過KOTOR 1 2, SWTOR，無睇舊3套

好憎套野既父幹格局

我最鐘意 kotor 2 因為佢就係拆緊個世界觀d on9野

不過有新野我都係屌住玩同睇

前傳啲格劍根本似度好曬嘅劍舞多過兩個人真係想斬對方，每下動作都唔似想打落對方身上面而係打落對方把劍嘅落點

果啲係西部片

鬼佬野，點夠港片咁博大精深！

我想講呢 我睇住女主角成場電影木囗木咀
睇到好撚燥底

最唔明白點解要加 MCU式笑點 落去

三個主角 成日互串,想帶笑點出來
但完全唔覺得好笑, 睇到好尷尬

前傳有d政治野睇下叫有d深度，其他6集都係童話故事，係黑武士個人設吸引d，7-9就真係中二病到暈，個kylo ren黑化嘅原因又on9，又殺老豆，同香港早幾年殺父母條毒撚有咩分別

其實迪士尼係買star wars返黎為左賣周邊商品license 果度賺錢
鬼佬地方d老野消費力勁 係香港人厭star wars out老餅野啫 star wars實際係classic野

迪士尼拍既7-9睇得出好落力加d marvel式爛gag、得意野想吸引年輕一代 不過做唔到 一來玩star wars集體回憶d後生又唔識 二來真唔好睇

唯有睇下之後幾年新三部曲果d會唔會有其他味道

痴線仲黎新三部曲
癲夠未

They should find hk martial art to fight lightsabers

搵到錢自然會拍
所以我都幾肯定嚟緊40~50年 MCU系列都會生生不息

其實激光劍加原力呢個概念
係可以拍得出好精彩嘅打戲
睇下呢段Fans Made嘅第四集打鬥重拍：

咪話第四集原版場打鬥
連最新三部曲都無一場打戲比得上
星戰有樣嘢好奇怪
官方電影拍嘅打鬥場面係從來都唔精彩
但Fans自己拍嘅低成本短片打鬥係超好睇

D師徒成日背叛黎背叛去，其實幾SAD

前傳好睇

咁正傳係當時係劃時代大作
世界觀 特技呢d都係
之後就真係炒冷飯賣情懷
都話jedi係鬼佬級金庸武俠故事

期待第七季clone war 多過任何 sequel trilogy

同意, 悶到乜咁

幾好呀 冇代溝

TRUE
MCU完勝

第一套其實都悶

agger